不屎熊28000

上啊熊軍

聽日再高開 屍你都執唔返

唔玩喇

Rip

28100不屎熊

35000不死神熊

幾錢

會唔會冇成交。。。

咁都信

留名等睇你開不屎熊post開到35000

有莊咪得
最多咪食你5格

3萬5
十年內都唔知做唔做到

開一個算

原來如此